求救Asus note book開唔到機 閃爍燈

求救 notebook撳開機制佢燈度閃左下黑返唔著機 插電佢會著住電燈 點樣可以開返機